點解啲廢老咁撚八掛？

食個飯又要趁隔離個女仔打開個袋 裝人個袋裡有乜
個女仔啲嘢食嚟到 又望實人兜嘢 然後喺度評論
「嘩有隻蛋㗎喎」「嘩原來係咁㗎喎」

廢老等死無野做係中意煩9人

真係煩到仆街

真係煩到仆街
另一樣就係，你叫左既食物來到。d廢老就會話我之前都食過，都唔好食既。關你撚事咩，可能我鍾意食呢

癡撚線 好似乜都關佢地事咁

係， 又好鐘意同唔識既人 搭爹

唔答佢 佢仲會係咁追問

唔滿意咪屌佢囉
講咁多做咩